又話掛掛下就會唔掛既

一個月都就黎啦 仲要掛幾耐

好快，再等下

要幾耐呀

慢慢等喇on9

又係你

[img]
有無人可以幫我solve

屌得一個月

係呀又掛黃雨啦

i love you

i love you too

我就3年喇

無計咖
掛掛下就唔掛咖啦 我諗

巴打又係你 辛苦你了

你唔夠痴線

sor 日日叫春

你就好啦，我先第二日，想死

我掛左成年都忘記唔到佢
你話你一個月貨仔又可以忘記到幾多？